[推到完場] 蘇格蘭 vs 英格蘭

12點開波

英撚對scotland都出雙防中

史波+卡希爾

大佬史摩寧勁喎

Livermore

多肝都踢正選

England vs. Scotland head-to-head:

113 games played
48 England wins
41 Scotland wins
24 draws

🍿

Livermore呢啲料都可以踢正選

咩陣黎 福仔打右？

呢D圖鳩排

呢隊垃圾
無造波能力
玩燒味又唔係
睇唔通點解要4個龍係隊波到

有冇acestream Sopcast ???????

英撚仲有幾多防中可以揀

咩都有

寧願出張伯倫打中場

神軒

英撚呢堆人應該可以打diamond

傷撚左兩個月

harry kane captain

10年前就啱打daimond

on9 no lingard

但每個英撚領隊都唔用

唔係wembley

出smalling等輸啦

仲以為英格蘭嬴好多

蘇格蘭噓國歌
國際足協幾時罰佢

好采今日冇你份咋

好彩無出埋你
唔係前後都輸哂

南閘做嘜撚嘢...la左福右

KANE咁快有得帶隊長章

冇朗尼

有線有播

史獨傷左定冇召？

Kane好似已經係修夫基上任後第5個隊長

傷

國家隊廢到

飲水都傷咩

有無後備list?

livermore 都廢廢地

livermore真係好彩 咁都踢返起 踢埋英軍正選 反而飲水哥變左皮

Never understand Scots,boo God save the queen and yet reject independence.

比狗屌啦廢物你

18 Jermain Defoe
22 Tom Heaton
13 Fraser Forster
21 Aaron Cresswell
17 Phil Jones
12 Kieran Trippier
20 Alex Oxlade-Chamberlain
15 Ben Gibson
19 Raheem Sterling
23 Jack Butland
16 John Stones
14 Jesse Lingard

個場係邊?

咁你真係廢

點解蘇格蘭唔係唱返英國國歌？

原來蘇格蘭 史特根帶緊

有我

你都係

好似係 李城尾個幾場已經冇佢份

靜啦仆街

R7

連加特

Livermore 咩料

英撚個中場廢到

你讀下歷史先

前面ali kane 福搞掂

一開波就傳失

真係rashford打右

真, 邊個領隊呀唔sick ball

加油

係wembley現場見識過boo 爆God save the gueen, 好似都無比國際足協罰，唔明點解罰香港

佢出波ok架

洗唔洗咁狼

一開波就傷

蘇格蘭玩逼搶

逼得幾好

由你講寧舍好笑

Hart要戴帽

垃圾寧 乜撚野解圍嚟 ？

大佬史摩寧

應該真係好曬

冇肥西 250
依隊睇怕會踢得順d

甩頭髮啫

暫時睇唔覺

俾人㩒撚任嚟打

對蘇狗都要出dier + livermore雙防
中場中冇人到咁

中場無人hold 波派
前面朗拿度都死啦

點追呀大佬

livermore派波

Kane

隊長
久唔久轉一個

算攞得靚 係射得柒

lalala

呢隊英奴真係得啖笑

竟然有人開 好感動

呢班廢柴 落底出波都落唔撚到

糟哈

俾我係Bertrand 下次唔疊瓦

Kane笠得幾靚

Kane 差少少

晒到睇唔到前面有人

d後衛有睇琴日場波

英奴主攻 得啖笑

射得靚

俄仔台無 replay 既

真

Bertrand咪撚再跑上去啦，佢唔會俾你

250 -> lalala
chamberlain -> livermore

你留後食花生好過啦

界外球都唔比佢

lingard>rashford

呢隊英撚前面個4個打球會同打國家隊真係差好遠

個陣廢到

rashford 好撚廢
除左死去仲識做咩

咪換 lingard 入唻，我即刻熄機瞓覺

福仔打右面唔撚掂

快d換走佢

好鍾意睇lalala cup 波

Lala

右閘傳邊比左閘

dele入波助攻外既時間係咁上下，無點變

會睇英格蘭的波真係應該係英超fans先會睇

10幾年前太多球星入左坑
依家面目全非都照睇

肝多

熱誠

有牌下半場好換走livermore啦

真係悶撚過西

悶

la子 拉舒 唔啱位
兩個熱狗就唔知踢乜春

英撚無中場派牌 廢到
搵返朗尼黎派啦

後備搵個派波既都無,可以換邊個

不了要穩守

福仔踢右同打少個冇分別

0入球

kane 同alli 無左eriksen,dembele 同wanyama 就唔識踢波架啦

認真佢應該係英撚宜家派牌最佳人選

換埋250落嚟，三個波都未必夠踢

英撚主攻

都係sterling 勁

kane 算ok

ali就
不過佢係熱狗除左入波外大部分時間都係咁

季尾係曼城好似少左正選

換livermore
攞250踢右
福踢左
la打中場中

有無人覺得勁似中國對香港

兩國聯賽都係靠外援，

本土球員淨係識駁腳同等運到

垃圾

好過rashford
而家右邊完全廢

英格蘭自己攞嚟

係

平時係曼聯踢開左 冇lala放佢去右邊

關kane alli咩事
lalala都唔知交乜春d波

發覺英撚d領隊成日亂咁轉位
明明lalala中場最好放佢打中場中路，福仔打開左面又放人打右翼

拉舒踢中間好似好過踢邊

咪係 同巴閪放古仔係右邊一樣咁on9

唔換翼入黎等和啦

Sterling係出波廢姐
擺係場上都叫有用

咁有信心和

各隊英人
車路士得卡希爾
曼城得250
曼聯有 肥西 福仔 連加特 smalling
利物浦有 軒 啦 佳尼
熱狗有 卡尼 Ali walker rose

隊隊都唔同踢法
英格蘭點撚樣有form

福仔入中間落，到底又交唔出。walker唔上，右路死晒。la同betray兩個址埋一邊自己玩。
alli kane又自成一角

成個陣都係柒既

除左德國西班牙italy, 隊隊都係咁啦
又唔見人地無form

咁隊隊國家隊都係咁架啦

alli 個d係後上先勁，要佢分波麻麻

而家咪唔係德國西班牙意大利嗰皮
歐國杯有眼你睇

用英撚人腳學車熱打法就死啦,邊個識派牌,正經打返442雙翼啦

咁你想點丫 足總搞隊波全部用英人踢英超好唔好

巴西阿根廷法國嗰d直頭分散世界各地
根本係教練無料

好
要搞返好國家隊一定要多返d本土球員

英格蘭特別柒係衰在d人又有少少腳法
大想頭想扭同組織
咁就死了

hart
walker smalling jones shaw
dier carrick
young alli rashford
kane

呢隊熱曼聯隊應該會有form

呢個真
搵個青年軍教頭

修夫基都係下年等炒

英撚 無論邊個做教練

成日

被人亂塞位是真

點解唔執一執轉diamond
試下kane rashford雙箭頭都好呀

死返去教u隊啦

有邊隊國家隊 11個正選踼同一隊波 ？

依隊有form都只係二流球隊
不過總好過無form

無人派到牌就真

到時入咗決賽週咪算，邊個教都死

國家隊有form已經夠洗啦
歐國盃有版睇

應該好過而家呢隊

下年試下我熱個harry winks啦
佢掂架

西班牙主力嚟嚟去去都係皇巴馬體
德國就拜仁主力
意見大利就祖就主力
點睇

西班牙國家隊現役入波最多果個, 叫大衛施華
仲有拜仁泰亞高 馬天尼斯 車仔柏度法比

Silva唔係皇巴都融入到，擺到明係英人自身問題

咪又係幾隊波組成國家隊

點睇

係
個人質素又冇 又打唔倒團隊
日本都應該夠呢隊英撚打

學摩佬用靴里拉打車仔果種方法應該幾好
唔需要球員有好勁既質素
不過首先要過到分組賽

而家6隊wor清
仲要隊隊唔同踢法
點夾？

彈珠台

柱

咁都唔入

法國隊 點睇 ？

其實德國後防都係3隊
曉姆士今年先轉會, 賀維迪斯踢04
仲有西班牙大衛施華球會做核心, 踢國家隊比返個核心位小白一樣做到野
都係睇球隊執行能力同教練功力
完全唔關英超事

福仔今場有D心不在焉 唔知做緊咩咁 又係咁失波

人哋本身有套form
放到啱人落去就得
英撚而家踢緊咩？

哦 人地就有 FORM

英格蘭就點撚樣有 FORM

而家有無？

法國同德國冇得講啦
你英撚教練有冇好似佢地坐咁耐？

差啲算鳩埋

rashford 今場真係攻勢終結者黎

又係你話五六隊波點樣有 FORM

法國隊 D 人十鳩幾隊夾埋 你又走去話本身有套FORM

真係任你點去演繹 , 都係妙絕

好辣殺

求其換下人做樣都好呀

Ryan Fraser

蘇格蘭越踢越似樣

見到咁唔對路都唔換下人

walker

Kyle Walker廢撚到呢

換250未呀

兩邊翼都唔係翼 搵Sterling爆吓好過啦

而家一我話一定要同一隊先有form咩
德國有冇？
意大利有冇？
西班牙有冇？
法國仲要本身已經出到好多勁人
英撚呢？
勁人又冇
form又出唔到嚟又夾唔到

英狗 d 波分兩邊 衝落底斬中搏大霧算撚數啦

波底又唔撚係好過人

癡撚線有250 張伯倫 連加特都唔換 福仔冇態冇到咁都唔換 親生仔阿???

華舒福換100分

福仔唔啱打呢個位，成日同Kane重疊

100分

終於換走rashford

中場又唔夠創造力 兩翼都唔係扭得
好心換換佢啦

終於換

英狗有勁人

點睇都係修夫基廢

成場勁多turnover

係到猜猜猜冇d入肉攻勢成班未訓醒咁

一傳中就有射門... 頭先中間猜猜猜做乜鳩

一斬入去就攻到下

廢就一定啦
青年軍上嚟教教到咩出嚟

證明英超係靠外援carry,靠班英撚肯定4大聯賽不保

而家靠外援都唔見得有幾勁

係
呢幾次英超冠軍有邊隊係英人骨幹

我覺得d英撚閱讀球賽能力係有問題
sterling同施華迪布尼夾左2季都學唔到野
明明迪布尼d傳中同施華d入攝算係勁

100分屌打福仔

一早要換能走傻仔福啦
阻住晒

咁樣入

好撚野 十年都唔入波既一換就入

教練神級調動, 好波

斬既話換trippier 出黎斬啦

早就該換啦

如果出番禾仔sterling果d

34粒啦

張伯倫

勁到

solo goal

靠球員靈光一閃 入到決賽週都係等 小組出局啦

Gordon

我地雲加又赢

英撚以後9981斬算啦

100分 呢排好好態

個龍廢到

勝利係屬於雲爺爺嘅

修夫基有料到, 一換人就入波

咁都唔係回傳？盲撚咗 ？

英撚始終都要靠我地阿仙奴

兵咪又係雲加練=.=

咁樣回傳都唔吹

連續幾次外圍賽都抽埋啲垃圾 全勝 決賽周冰島都贏唔到

球證好似話後衛用膝頭傳波

用腳傳架wo

入多兩球啦屌頭先70分鐘都猜到悶曬

洗乜踢落alli度
佢邊過到人

呢球又唔兩黃

冰島唔廢work
雖然英撚

100分撞個波入禁區果下都幾-6

拉拉拉...

換埋鐘斯出黎打3防中啦

咁都頂唔中龍ON99
控落黎射都中啦

La

換埋sterling出黎一次爆落底好過啦

alli咪以為自己係球王啦
d花招撚小朋友就有用

叫福仔239 打右路 同叫史高斯打左邊有乜撚野分別

些路迪朋友隊追番球啦

不如叫史特根教英格蘭啦屌

丁力

修夫基聽你話

Jake Livermore made more successful passes (42), recoveries (8) and touches (56) than any other player in the 1st half of #SCOENG. Busy.

係踢得算唔錯

波都射唔起

alli真係傻鳩黎

Lalala

Gordon又真係愈老愈有料

卡希爾假撚到

佢本身都有料既,係成日傷姐

好好笑

失分

踢完人揞頭係咩玩法

咁撚靚

唔係大傷應該英超中下遊正選

英撚

人牆跳都唔跳

佢第一個國家隊入波

JOE HART 左手邊真係佢弱點嚟

格菲斯

英撚真係笑話-.-

又唔算好靚,hart 企位問題

係咪剷草失敗

又黎

加埋ON9人牆

做咩留咁大邊俾人

應該係祖叫左唔跳守地波既，如果唔係唔會一齊唔跳，但

傻撚左

英撚世盃外圍賽第一球失波

同一個位

哥狗又然

屌痴撚線

整多球

又有罰球

笑4

wtffff

再射爆就好笑

Griffiths踢些路迪上季單季50幾球

反盃

Joe Hart

Griffiths

好波

呢粒仲靚

又入

嘩屌

反cap 英狗

執柒佢啦

痴線 好撚靚

好癲

WTF

好撚勁

英撚好on9

屌你1分都無

好撚柒

今次企左邊俾人射右面

撚狗咁

一右一左

hart抵你無得踢曼城

joe hart

JOE HEART

屌你笑撚左

痴撚線

Hart

人牆跳左咪又係守唔到

屌龍門好撚廢,估都估到射遠柱

宜家先換迪科爾晒自己時間，落返去教u21啦你

外圍賽之王

yes

hart真心廢 做乜唔出迪基亞

哥帥是無辜的

收工啦收夫基

廢物要換時唔換

球員又柒
教練又柒
乜都柒

些路迪朋友隊carry

哈哈

Shoot 撚完右，知你封右，即時Shoot 9 你左

好7啊

Joe Hart 可以收皮了 。

岩岩入完第一球、以為輸撚左冇再睇

好on9

kane

2:2

咁都執返1分

到英撚罰球

咩波黎

2-2

貼飛真係好邪

KANE

做咩咁睇唔開

Kane真係隊長料喎 勁

人哋中咗

屌奶星咪又係靠傳中, 果d alli lalala執柒左佢啦

樓上未完場就gel頭

仲慶祝

自膠

乜撚野波黎

場波搞笑？😂

主第一球喎

都係輸呀

人唔笑，狗都伏

⚽️ 86th Min: Scotland 0-1 England

⚽️ 87th Min: Scotland 1-1 England

⚽️ 90th Min: Scotland 2-1 England

⚽️ 92nd Min: Scotland 2-2 England

下場唔好出walker,出trippier 踢燒味算啦

好睇

睇佢有幾on9

祖赫特條傻西真係比格菲斯撚狗咁撚

係咪假波黎

鳩斬佢好過

都係輸

早兩日仲話佢練波Ok

唔係你貼飛英撚都執唔返一分

雙防中都俾人入兩球...

屌奶星佢同巴禾2個都廢到on9

咁出邊個

原來最後10分鐘先係精華
好彩有得

以為完場
冇睇場波只係睇衣到

系
要捉哂去打靶

垃圾姐係垃圾

唔咁保守都未必入一球咁少

兩球罰球關防中q事咩

kane save the queen

queen's birthday today

alli條友踢咁多場國家隊，場場都係咁差

好心拉蘭拿唔好射波啦，啲射術

佢踢英超都係架啦,成場都9
但最後又比佢執到D入波助攻

如果條友打10號 就要成隊波就佢
英撚用佢一係擺番佢落8號位啦

屌你Kane攪到我冇左7舊水

直頭唔好再揀條垃圾啦

其實佢幾勁，但唔好上咁多腳會好d。

第一次認同你講既野

怪自己唔識睇路

真係最好唔好揀

朗尼

根本個個都垃圾

有餐飯食仲想典

lalala都廢 你地係咪唔識波

熱狗勁牙

當自己c朗專心做finishing走位引包夾拉空會好d

長遠黎講練後上射波同分邊都夠洗

跟本兩邊出波先係英格蘭優勢，係都要學人打中路滲入，又無個控到波中場，打打下獲加變左中場發電機

lalala好撚廢wor

軒達臣係咪仲傷緊？

你條假膠做乜姐, 又迪基亞又lalala勁

英格蘭d中堅廢到爆

cahill都叫做穩定地唔勁，但smalling直頭係廢到仆街

Ching sick ball

Yes

未來系石頭既

每個人都有好特出既弱點

威唔切

中場好需要韋舒亞

英格蘭係爭咁個好似hazard,neymar咁既world class player

算吧啦
英撚以前個名都嚇得人

而家 班友繼續7

永遠都唔會出到

熱刺呢幾個英撚踢國家隊真係冇乜邊場掂 好撚平庸

反而唔應該覺得有條煙王就有用
根本英撚打番兩邊出波咪仲好

ruben loftus-cheek

...

成隊英撚都好平庸囉

打番英式燒味啦

出到就唔係英格蘭 淨係識得訓練工兵 鳩跑同埋鬥撞 波底屎撚到

英格蘭國家隊平庸開嫁啦
小花去踢都唔撚得掂

咁有時Lallana Rashford嗰啲都會有啲靈光一閃 但Alli嗰啲真係冇乜

起碼帶到個波上前

Rashford 果D都靈光
今場仲衰撚過alli

之前

關鳩熱刺事
成個英格蘭有邊個掂